冇委任證冇警員編號點讚揚前線職員奮勇事蹟

支持警方出示委任證
太多寂寂無名既警察處事冷靜
就好似batman咁光明正大做實事但冇人賞識
升職加薪既就得佢地背後既白衫 一哥

只有委任證 市民先可以讚揚個別英雄 論功行賞